有咩歌係陪你渡過左最低落既時候？

想聽番d勵志既歌 振作番

假使世界原來不像你預期

農夫 - 好彩分手，偉大航道

裂縫中的陽光

明年今曰
人來人往

夠聽一世

識野 btw我覺得 stronger都唔錯

聽下先

自動棄權

最近被出軌 少少鼓勵得嚟令我接受現實

不愛我就拉倒
倒帶（周杰倫）
三角誌
離開以後
情感的廢墟（以前成日唱俾佢聽）
沒那麼簡單

amazarashi『穴を掘っている』
記得睇埋佢個MV
我每次睇到最後都會喊左出黎
次次覺得頂唔順嘅時候就會睇一次
佢就好似條好易斷但係其實好實嘅救生繩帶住我行落去

路一直都在

後來的我們
PS I LOVE YOU

我都有歌 以前成日唱比佢聽

散步道
Judy and mary
主音把聲好似幫你打緊氣咁

無盡
Let it out

Have it all
'May the best of your todays be the worst of your tomorrows'

加油

極夜後-hocc
可以的話梁靜茹

王菀之 該死的快樂
畫外音 畫意

lenka trouble is a friend the show

one republic lift me up

轉圈轉圈哈姆共你

一雙手
高山低谷
幸福之歌
無盡
你是你本身的傳奇
假使世界不像你預期

全部都有聽

終於勇敢了

下次愛你

痛醒

btw 樓主呢排因咩事而覺得低落啊？

下雨的夜晚聽嗰陣就好似有個人坐係你隔離安慰你同你一齊喊

我都想有人

主要感情野 近排散左 你呢？

我呢排就還好，「痛醒」係好耐之前有段時間成日loop

絲打 見你出佐自殺post
會唔會想傾下啊？幫你分擔下，唔好一個人面對咁辛苦

正係試過喊醒 會想傾下好好呀你

AGA - 吃定我🙃

看得最遠的地方

呢排係呢首

生命有一種絕對

呢排幾中意聽陳蕾個首相信一切都是最好的安排

失憶蝴蝶 落花流水

逃生門
哭乾了眼淚
忘記和記
小故事
銀河修理員

路過蜻蜓

所有post rock

有我
聽埋路過蜻蜓

內外

竟然冇葡萄成熟時
定我太old

任我行

聽住渡過低潮之後就會成長

最後的信仰
永遠的飛行模式
Like A Fool
聽下聽下喊完就無事了

雨愛
你不是真正的快樂
離開地球表面

無盡

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

不來也不去

撇除佢奶共既話
再見二丁目
流淚行勝利道
Aga 既 一 ，孤雛
野佬既差利先生， 相聚一刻都陪伴左我少時間。

再見二丁目簡直令我放開左左一直執著既事

日日去鳩嗚

暗湧
陪我由低落拉到落谷底

Getaway, runaway, fly away
Lead me astray to dreamer's hideaway
I cannot cry 'cause the shoulder cries more
I cannot die, I, a whore for the cold world
Forgive me
I have but two faces
One for the world
One for God
Save me
I cannot cry 'cause the shoulder cries more
I cannot die, I, a whore for the cold world